想自學saxophone 求建議

睇中咗枝Roland AE-05，唔洗嘈住屋企人
但我冇任何樂理樂器底
想為我苦悶嘅人生加點樂趣

平平地買枝venova試玩下先
啱心水再去sax

好難自學 吹奏同指法都好講技巧 古典入門相對易 建議你去試下堂 買個笛頭 唔洗買成樂器 有心學先買

你要首先學識吹響支嘢
有啲傻仔連吹嘴上下都唔識分
譬如林峯

指法簡單，學識唔難

但係要精通就好難

Btw 電子嘢學壞手勢
吹嘅方法差好遠

吐音運氣好多技巧喺真嘅色士風學先得到
譬如泛音 雖然唔會考

好鬼難聽嘅高級版kazoo

佢似俾道具部整蠱多D喎
第一次見 mouthpiece 反轉裝, 都可能吹得響架喎

700蚊枝膠 啲音算係咁啦
至少佢個吹嘴係真野先

Roland AE-05 係呢枝

諗住平平地買枝野吹唔好嘈到人
吹到下歌自high咋

識吹個吹嘴就唔難
簧片初學買薄少少易啲

咩事
以前學過clarinet ，老師未黎個時，我偷偷地掂枝野，我真係咁吹

我想吹下歌自high下咋

禁核突嘅saxophone真係第一次見

事但啦electronic wind instruments
又有番saxophone 啲制
係咁上下
$3400咋

0樂理就學下鋼琴先啦

其實樂理唔洗識多
我想吹歌咋
識睇譜夠

Pluto Chu

好高級咁
我想9吹下啲歌自high咋
見得下人咁

想知道如果要做到吹下依家啲歌自high下
又見得下人
自學saxophone其實work唔work

利申：只係想學番件樂器玩下, no pressure

你買個薄嘅reed (2號?) 加支mouth piece, 去買多支2手sax吹響先稔其他啦
電子嘢唔好聽 (個人覺得) 亦都唔會CHARM

嘈親屋企人 屋企得34百呎
我都想吹枝真嘅

跟佢學野，好快吹到首飲歌

謝巴打

出去搵房練啦 個人覺得電子嘢真係爭好遠

不建議，你岩開始最好跟師傅打好底先
你學到5級已吹到大部份流行曲